# Задача №5 из ЕГЭ

[Ссылка на вариант](https://inf-ege.sdamgia.ru/test?id=14199111)

## Условие задачи

Автомат получает на вход пятизначное число. По этому числу строится новое число по следующим правилам.

1.  Складываются отдельно первая, третья и пятая цифры, а также вторая и четвёртая цифры.

2.  Полученные два числа записываются друг за другом в порядке неубывания без разделителей.

Пример. Исходное число: 63 179. Суммы: 6 + 1 + 9 = 16; 3 + 7 = 10. Результат: 1016.

Укажите наименьшее число, при обработке которого автомат выдаёт результат 723.

